老老實實 DW錶都冇真係唔好話自己識錶

公廁野

買DW真係唔撚識錶啦

Ching酸能到

冇DW根本抬唔起頭做人

我都供左隻

呢句萬能

無錢啊

好波

DW都買 唔多識貨喎

文青必備

想文青大把選擇 dw狗也不屌

有咩問題

CLASSIC OXFORD 最正

識波

G short 先係 講真玩錶一定要有隻

細蚊囝先玩電子錶

酸到 你一定無錢買錶

Madness x gshot $1500 有意密

Diver man能過frogman

你？

#869
［錶撚入］擺低你哋戴緊嘅錶10

我帶緊 ap 仲有兩隻地通

蓋狗撈倫敦金撈到好發

我唔係做經紀

識好多大老細都戴Apple watch

呢隻可以扮深叫潛

送都唔撚要

幾銀？

倫敦金想入行搵你得唔得？

Ok
我呢邊莊黎

係唔係做一個月就好似你咁帶ap 帶地通？

咁做咩？

客做一手比返20蚊美金佣你

買左3隻襯衫

DW公廁到戴咗都覺得柒

唔好以為我9up

做緊倫敦金內部 想知點告公司

DW呢啲cheap野都好吹奏

真心靚

難以置信 今時今日竟然仲有人會無DW

加多少少上pp唔好

戴ap

戴假勞

上個月先買完一隻 分咗期還36個月
愉快使用中

好肉酸

講還講 唔好攞肉酸黎講笑

其實係女人都會中意蓋清 識好多野

有Apple Watch咪夠

dw咁柒都話識

DW錶界垃圾不值一提

瑞士嗰啲垃圾老爺錶收皮啦

男人都會中意蓋清，例如我

你真係識錶？
咁隻四十二萬撈係真定假啊？

“笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎”

Ching有冇睇煙花

帶開妖怪手錶

帶緊業餘工藝師整既錶

不如清講下dw有邊個位值得拎出黎講下

工藝

戴G shock都好過DW

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

唔好亂咁玩肉酸呢個字

買隻komono無咁嬲

有幾隻
可以pm我平放

DW錶既印象就只有搵一堆coser賣廣告

酸能到

岩 戰機都冇唔好話自己係迷/專家

帶緊冰藍 MK 公廁DW人帶?

周街都係

狗也不屌
屎萊姆都有份賣廣告